邊隻外置 Game Capture Card 可以邊錄邊串流，但又唔會影響錄影質素？

錄PS4，1080p60計，邊隻外置 Game Capture Card 可以邊錄邊串流，但又唔會影響錄影果邊既影片質素架？
聽聞好多開左串流，都會影響到錄影質素。

Thanks！

HD60S

用咩軟件錄影同Stream？

買內置啦

我用Laptop。。

咁只需要有新買新

elgato 有自家program 包stream & record provided that 你部laptop 唔係macbook

佢網站咁寫，係咪代表個錄影質素會差左？

"If you record while streaming, the quality of your recording will be the same as the stream."

姐係你個stream係1080p 個recording都係1080p
除非你鍾意720p stream

2部機

Avermedia 有隻款係錄落SD

清有無用過？
我睇佢意思好似暗示如果開streaming，咁recording既quality都會downgrade左咁，唔係講resolution。

果款好似要 $3千幾。。
啱啱搵到呢款賣$一千幾，但有埋hardware encoder，咁係咪同時串流錄影都會好D？
但elgato又好似勁D咁。

佢句語法好似冇咩暗示
巴打英文邊度學? 英國?

我今日再睇多D，佢應該係講bitrate。
但如果用OBS，就應該可以用higher bitrate錄影。

可以用hd60s+

或者avermedia都好 但我仲用緊舊款 但聽人講而家起碼買gc553

amazon買平過香港買

hd60s+ 唔肯定可唔可以邊stream邊錄影 但記得avermedia有講可以（gc553或以上）

呢款有埋hardware encoder，好似都唔錯：

但elgato好似色水靚D咁。

我見OBS好似做到，但唔知係咪全部card都得。